---
publishDate: 2022-12-19T00:00:00Z
title: Weihnachtsessen 2022
description: Das erste Weihnachtsessen des HDC Gelterkinden
excerpt: Mini Bericht über das Weihnachtsessen 2022
image: ~/assets/images/gallery/Sonstiges/Weihnachtsessen.jpeg
category: Verschiedenes
tags:
  - weihnachten
canonical: https://hdcg.ch/weihnachtsessen-2022/
---

## weihnachtsessen 2022

Am Freitag hatte der HDC Gelterkinden Weihnachtsessen.

Leider konnten nicht alle teilnehmen, sei das weil es aus Arbeit oder aus Krankheit nicht ging.
Nach dem Apero und dem Spaghetti Essen, starteten wir noch ein kleines Turnier, welches Andreas Schmutz (Schmutzlee) gewann. Gratulation dazu.

Danke auch an Vanessa Weisskopf [(@backeuele97)](https://www.instagram.com/backeule97/) für den tollen Apero und die leckeren Desserts.

[[Top]](#top)
